# website
New main Cristalix web site

For ONE1SIDE:

git add .
Добавить все свои изменения в текущий коммит

git commit -m "сообщение" 
Закоммитить свои изменения локально!

git push
Запушить свои изменения в репозиторий GitLab
